以前有大劫案好大抽離感，宜家有種莫名奇妙興奮感覺

算係有錢佬分啲錢人地洗吓姐，佢話唔定自己大把物業有租收啦，俾搶幾隻名錶幾咁閒，唔通打劫你同我呢啲窮鬼咩